海洋公園執笠啲海豚擺邊

放生？

清蒸

好多水銀不了

送中

可唔可以搵外國專家訓練佢地有基本求生能力再放生？或者送俾外國動物園？

同安安佳佳一齊仆街

Norway finds 'Russian spy whale' off Arctic coast - BBC News

武漢華南野味市場

大陸佬爭住買黎食

採陰補陽

海豚之類根本要係大海生活，係海洋公園令佢地困住係一個地方，無自由，問題根本上都錯撚曬

而家放返大海仲適唔適應到啊

拍賣，底價30蚊一兩

咁其他動物呢
一樣放生？

唔知架，可以搵專家教佢地覓食技巧，等時機ok再放返落大海，但你個題目似叫人支持濕鳩政府俾錢等佢唔洗執咁

咁又啱 食壞肚

自己起多個動物園唔好？

公司執笠動物呢啲職員有冇賠償拎？
海洋公園貼錢貼食物搵其他動物園接手ok?

駛唔駛搵埋地方俾佢住啊
條魚大條就大曬?

放生同海葬無分別

華南海鮮批發市場

其實啲動物同海洋公園係屬於咩關係？
算係佢既資產？僱員？定執返黎擺？

奴工

金魚街

真。豚肉

呢個comment好笑

海豚咪人道毀滅，不嬲雞豬魚都係咁對待，同一標準

咁大條點毀滅先人道

用文火炒炒，落蒜頭爆香煮15分鐘

同size有咩關係

領養

$20

如果依家放翻佢地落海
應該已經唔識捕食
因為平時都慣左一肚餓就有野食係嘴邊

長隆

我屋企個魚缸好大 十條8條都應該放得落

做雞

會擺低

唔想同班海豚義工有來往

拎得起放唔底

全部送撚哂上去地獄鬼國就有份

爆炒中華鱘龍魚

鼓椒娃娃魚

水母刺身

鯨魚刺身

海洋公園執笠個日

海洋餐廳正式開幕

班野癲起上黎顛覆曬成個海洋生態都唔出奇

放去迪士尼

變disneysea

咁識嘆？

係
因為大條道理

本來d海豚都係工作人員扮嘅
執笠咪做翻人lor